咪搞我地後面（非港獨觀點巴打）

我睇法其實部分香港人心中應該好簡單，不喜勿插

因歷史問題香港被割讓，比英國管過，香港亦成為身份比較特殊既國際城巿，我地受既教育同埋文化背景，包括法治、個人觀點、言論自由如是

好喇，到80年代中英講數，中國要收番香港，到1997香港已回歸中國呢個係事實，小學走去被教育唱中國國歌，果陣都唔知發現生乜事

我相信有人會想法同我一樣，無人唔會唔認同香港已回歸中國，英國亦都會唔會翻頭搵我地或者幫我呢個私生子處理香港問題，但希望中國會專重香港人，愛香港人，大家既互動是相向的，如果覺得要事事操控，跟本引來既反效果更大，咁樣係精神分裂既做法（香港的背景與內地不同，頭段歴史問題已講過），大家都會痛苦。

希望中國能信守承諾：
一國兩制，港人治港，高度自治

我認為普選特首亦無脫離以上三點框架，香港真係一個特別地方，中國唔好突然覺得香港同大陸唔同，就用埋D滲透控制，新聞控制（CCTVB) ，放鬼黎香港既方法黎干預運作

特首係小圈子選出黎真係不能服眾，雖然無圍反基本法原則，但根本傻既都知而家係由北京操控

所以大陸應該要放手，唔好搞我地，放手比我地自已真普選，咁先係一個明智決定，你咪即管睇我地香港人自已普選，放手比香港自已管，作為現代大國，從旁觀察好過落手做啦，由我地自已辛苦下啦。

撤回831，我要真普選！

快D登記做選民，7月2日截止

7。1見

好天真
如果香港發展得好過中國
即係證明喺一國兩制下香港嘅政策
比中國嘅政策更好更完善
而外國養大嘅香港比中國自身更好呢件事
除左會令中國政府面上無光之外
亦會有中國人希望中國可以效法香港
呢件係中國政府非常不願意見到嘅事
所以佢一定會出手壓制香港 唔畀我地有民主

中國喺1997年嘅時候同香港人講
話會有一國兩制 同埋會50年不變
當然我地而家可以睇到50年不變
根本就係一個大話 香港已經慢慢赤化緊
已經慢慢成為緊中國嘅其中一個城市

就算我地當真係有50年不變呢樣野
當真係有真普選 香港人自己可以揀特首
開開心心咁導個50年
咁50年之後呢？2047嘅時候香港會點？
直接變成中國嘅一個市然後收皮？
睇返中國依家出爾反爾嘅行為
我相信香港應該會喺2047之前
已經完成赤化

所以我覺得獨立係香港唯一嘅出路
未必要依家就舉牌出黎講
但一定要有呢一個信念

你說法都有道理，可能我係順民一個，過份安於現狀，比現時一時既自由蒙蔽咗，無諗到咁遠。

你講起赤化呢個字我的確聯想到如果香港真係咁會有幾恐怖

原來呢刻打真普選只係不過係起點，起碼爭取議會民主佔席，同埋特首由民選先係第一關

按照你既說法，真。民主之路，的確難行，而且似乎要2047大限之前完成，否則連基本防火牆都無埋，中國無約束情況之下（又話係中國內政），到時比人關門狂打就更難走下去

多謝你點醒咗我

如果咁，就要成立革命黨
要建立軍隊